[IOS/AN] 呑食天地m (6) 新系統: 鬥卡怪

1001唔開post

有無人都有試過login完個人無哂特技點同特技

要升左lv重置先正常番？

搶撚住開 開post威d ?

各位親愛的玩家：

《吞食天地M》預計將於 09/15（六）的 05：10~06：00 開始進行臨時維護作業，作業期間將會關閉遊戲登入口，屆時所有伺服器將暫時關閉無法登入。造成不便，敬請見諒。

維護對象: 全伺服器

維護項目 :

1.角色消失問題

2.戰鬥機率提高

3.BOSS戰使用次數消失問題

4.任務獎勵領取問題

5.當背包滿時，購買熔爐商店物品消失問題

6.按下登入後會出現空白字串的訊息

維護補償:

1.金錢*3000

2.大福神*20

補償對象：全伺服器 2018/09/15 05：09前創角才會收到補償信件

※請玩家於維修前提早使用正確方式登出(於設定介面點擊登出遊戲或離開遊戲)，避免造成資料流失。

※維護開始時，遊戲中的玩家會中斷連線，正在等候登入的玩家也會自動中斷連線。

※補償信件請於2018/9/22(六) 23:59前領取

維護補償 金錢3000

揀深夜維修 仲修左咁多野 想點

關羽自信 關羽偉大 關羽幸福 關羽流逝～～
我想中隻關羽呀

睇定d 一陣被回溯

屌 日撚日都維護

第一日打機咩

唔係話要預左佢回 不過人地肯維修修bug仲想點 揀凌晨維都有人屌 都唔知幾時先可以維

牛b!

真係六點整好

有人知擊敗大興山的程遠志點做?

同問，上網睇話好似搵劉焉，搵完都唔見
唔知係咪bug左

而家先玩得150元寶

整好曹操bug先啦屌
任都做唔到呀屌你

升下lv先啦，之後都係會卡

涿郡求軍團

想問徐州點入,唔識行

分身一到20lv即開熔爐就有陸遜

洗咁多隻武將無用架喎 見個個都洗幾隻軍師加呂布，其實頂盡一隻練功一隻打任就夠啦 ，你洗咁多隻練唔切架喎，吞食越後期越難升

用呂布開頭難夾到 一轉都8x 敏 掛一日都爆兩粒鉛 除非你日日都課鉛番黎

想問下特技加點
應該全部加一點 加到最後果個技先？

火知 加緊烽火燎原果邊條線

我想問下月卡點買
係商城禁落去冇反應

周瑜陸遜應該夠玩到棄game

除左用電腦玩之外點樣掛D素材包呀屌

唔PK係
但遲下會出狂極周瑜陸遜
冇交易自己想要就博0.000001機率

請問熔爐d貨幾耐更新一次？

一日

有冇人要學弟號??
仲有幾個係手, 好多人問完唔入

隻趙雲 35lv 轉唔轉住好

有冇人試過退款
Apple

話回溯
回到冇哂野
講完

轉

我退左6 7個item 之後果d開始話唔符合資格
係咪要打電話去

同埋退完再買會唔會俾人black list?

200lv先轉都係多34點
再2轉果時多出黎果34點又唔計

發夢聽返黎

有無攻略網
唔會去邊打野怪

開唔開新AC再課金好

呢家新開ac冇得刷首抽？
冇左1200元寶既

前面咪有講...

程遠志個任要入去幽州左手邊個山洞
行到最入打程遠志就搞掂

掛掛鉛錘爆左主角勁少經

你可以開新ACC姐

用返果張信用卡佢都應該知？

大福神幾點有得拎

洗咩卡怪
我係兗州掛機 完全冇其他人係到掛
一晚升左5lv

我想問我依家隻寵30lv 係咪轉生好d?

內黃樹林？

火法唔加血成日比怪一下秒

舞陰樹林

我徐州掛都唔算太多人掛, 只要行入少少就得
不過掛掛下鉛錘爆左後期勁少經

卡怪係秒撞怪 同普通掛機唔同

尋晚特登買定個新鉛錘先掛

果34點照計

轉左
都唔知會唔會玩到咁後

最ON9係我擺好位掛 升左十幾%就死撚左SER 結果今朝起身發現乜都無升過

掛撚左一晚都唔跌啲物品 解唔到任

無得刷10抽

打唔到轉生秘笈

如果之後有得買經驗丹就爽皮
而家得個擺字繼續用郭嘉

有無人打曹操 卡緊黑山好煩

想但有bug,唔比接

有四大軍師咁有冇四大武將？
定武將都係差唔多睇玩法？

鉛錘有耐久度真係好on9

題外話
四大軍師前期真係算罷
升LV又廢又燒錢
係後期先屈機
大器晚成類

竹葉青有無得合

前期練功都係要火箭寵合擊，唔係就亂擊寵，但亂擊寵通常好高敏，所以黎黎去去就好都係果幾隻

升到2046

兗州點入？ d怪幾lv

請問金鑽片係咪只可以係溶爐抽？

鎖

暫時係 好坑 玩完美版係任買 好易有

玩風戰1隻風戰英都洗唔到

我覺得拎來過主線其實好有用

掛機game用手機玩真係好on9
而家用夜神玩得仲多過手機
btw是咪又維護

黑松木合極都無

我果時掛到出黎

點睇自己武將有咩技
有無巴打係涿郡ser玩

特技 箭咀換人

我而家有多張文雞畫 可以點用?
仲用金鎖片 又係點用架呢?

解任務要輪住打真係好智障

強化升星用

吞1係咁

跟住實有D仆街自己打撚完就走左去

都遇到啲好人會輪住打既 但係幾麻煩

係邊到用張畫？

大家會點幾多體

10

狀態>轉睇你隻寵強化去到2升3就叫你喂埋張畫比佢

打左成日地屬怪都無秘笈

又斷

點解又登入唔到 唉好撚煩
錢又課左比佢 想點

點解火戰好似無咩人玩咁

想知火戰係咪學住火箭升LV?

我玩啊
好多人喎
火系法同戰都好多

火箭必備

時代唔同了
搵隻趙雲火箭都唔使

火戰學完火劉升lv之後學白虹貫日之後學暈擊?
同埋火戰配咩寵好
依家有郭嘉 諸葛亮 許諸

郭
豬腳後期先升

打得一隻唔會升得好慢？

合擊會食哂3隻經

趙雲唔係亂擊?

35lv掛緊49怪 幾好升

邊到黎

我37lv個時就掛緊56怪

申左lihkg
名： WaDee

你已經死了...

遇到6隻怪就有機死 但個寵成600血唔會死
人死左我覺得冇咩野⋯

試過掛43 44lv 升好慢

今日應該過60

無用果d畫像係咪唔開都ok

請問仲有無ching有code

冇用就唔好開 拎去分解

有冇巴打入完學長code收唔到1000元寶

有1000咁多

其實D任解黎冇咩用..送埋D雞野
D時間用黎掛機好過

爆住大福神 唔難

琴日卡左全日lv 無怪打 已經追唔到

有冇人幫手打馬元義加張角?

隻趙雲就來高lv過人仔
高過係咪會跌忠誠

Lv小事啦

咁咩先係大事

邊到買福神?

屌喇星開放區域少到仆街
關中,并洲,江東之類全部未開
想開d 70幾lv怪場升下都唔得
6xlv場一係就成班撚樣係到鬥卡怪
一係就爛場d怪隔開哂

寵高唔過人
會kick住exp 99%

新手一問
除左敏要加到同武將一樣之外
之後全智?(如果我玩法師)

有無人見過屬性秘笈

學長喎 唔係學弟

所以我都唔理了 慢慢遇下怪

On9熄一熄mon都彈我出ser
個ser係咪爆成咁呀

1500元寶都唔中 趙雲金鎖
咩玩法

常山玩家 求CODE

點解呢到咁多巴打都好似1開波就有D高級寵ge
追左POST話抽，係點抽法呢

完咗啦

各位親愛的玩家：

目前第一台伺服器【涿郡(台灣)】人數已滿

請選擇其他伺服器登入遊戲

造成您的不便敬請見諒

#吞食天地M #營運團隊

屌你..彈人出去之後叫你去其他ser係咩玩法
我個人係涿ser呀麻

智商奇低 班所謂營運團隊

下，咁撚樣都有ge

蔡文姬 甄宓d立繪冇撚曬係咩玩法

常山又入唔到
我真係唔明咁舊既game 仲要電話
係咪真係咁大負擔啊對個ser
無一日掛到過三個鐘

係咪太多人卡關卡到佢server大爆炸
網龍d野,少少事都會頂唔住

真心唔知依加係點玩
細個玩開掛機 刷怪 dodo/具具
依加要人手打？

利申10年前 收費/免費版忠實玩家
有成隊2轉19x

常山ser
玩玩下斷左入唔番...

打緊張角差一場斷左我

營運叫你去其他ser

打緊張角差一隻斷左我

佢有個機關盒 會自己遇怪打怪
姐係無左以前掛任務刷張角 趙雲
要掛野怪

多唔多人用FB login?

咁點自己開一隊？
想玩番 開 2火知 1水知

點將成隊掛機

電話加ipad 一係用電腦模擬器

3水知 sor

洗鬼掛咁多咩 都未有交易系統

一隻ac夠勁既夠做世界啦

想做任唔洗求人姐

掛機方便 十人合擊
再開團結 快撚到

斷撚完未

重連完打一場又斷

變相一個任做幾次 條數都係返度 而且仲要20秒內控幾隻人寵 跟住仲未計課金抽將果條數

做任得果少少經,做唔做都罷

想問武將幾時1強化去2好？

十抽有多既武將畫象點處理好

3隻人 2法1戰3隻文雞都夠打

屌，常山比人回溯

入得返

等20lv拎去熔再刷

請問咩係 拎去熔再刷

又唔好咁講 前期D任幾肥仔下架

組隊升lv d經會小左 夠做既話單拖升先係最效率

屌你老母 ....我無撚左80%經

你到LV20有一個叫熔爐既系統 可以碎左D畫像變碎片去買熔爐D野

次次出事都係涿郡先

電腦大爆炸

常山唔好得去邊.... 又回到過去 屌

迫害呀屌

我30 lv 都無發覺有呢個功課，好蠢

維護中

仲有啲武將幾lv轉生好

30直接轉 啲時間用黎升一轉到200再二轉仲好

希望唔好咁撚快就出召章 0轉係最撚好玩既時候 由其係PVP

我本身都以為係,我見鄉勇D任咁多經
一做個大戰黃巾,屌喇星行一大輪打一大輪得1000經
我即刻翻去打怪好過

又回

黃巾唔係為左經 而係為左成套30LV知裝

打完張角就有？

每打一批拎一件

依家隻人50lv左,都係等打怪會跌50lv箱同埋個50lv副本算

而家50左緊係等開箱拎50裝啦 我只係解釋返黃巾果個任唔係為經 係為裝 好多冇課文官包果d果套裝對佢地黎講價值係好高
btw我50箱抽親都係防/敏裝 屌

準備維護 可以出街食野了

常山又維
又比人迫害 又無野賠

一人1000元寶啦

仲以為網蟲會將d任既exp提高令玩家唔洗繼續瘋狂掛
呀屌你點知都係要掛 等睇出埋dodo m繼續一人n隊刷任

攻裝得兩件

好想玩落去 但真係撐唔落
今時今日仲咁垃圾都真係第一次見

但係老實講,30lv一隊人去,都未必打得贏
我50箱抽親都係攻防裝
大大話話都抽左起碼20個
得1件50lv知衫

我想問套裝係咪都唔會理防, 全部放曬攻擊同知力, 一係就敏

野怪血量/升lv所需經驗值都同online一模一樣

新手岩岩開始玩

頭先用左隨機武將卷, 但係隊伍同背包都唔見有隻將
請問要係邊先搵到?

屌你有50LV知衫就知足啦仆街 我得本爛尻書咋 其他全部防敏裝
btw 的確 極大部份人30lv一隊人入去都係損手爛腳 由其係全部用文雞郭嘉果d貧血友
但我琴晚帶左幾個FRD都係 單拖帶佢地打張氏三兄弟

問題就係要手機開住隻game先掛到
我諗呢度2字中到尾既巴打都玩過收費版
後期掛野怪升1lv係幾咁耐既事

完美移植，真係好完美

無暢流卡就大件事

買哂頭四個元寶PACK 都唔撚中趙雲金鎖片

食哂福神 買咩包最抵？

運氣問題 我幾隻ac隻隻運氣都差好遠

睇定啲先啦師兄

掛足24 150左右開始2日1lv
講緊係2 3 秒一場 每場二百三百經

遊

預左比佢賺 當月費 但到依家我都唔知邊到買 同幾元寶

佢而家俾人投訴成咁 佢一定會掉低升級所需經驗既 遲早既事

望就咁望 電話/24長期開
一年換一舊電都似
又唔想開模擬器掛

屌斷左入唔番

有冇人知常山係咪仲入唔到？

維護半個鍾

維護 15:15 開始 維三十分鐘（網龍講）

好似78蚊
好似係儲1200元寶有郭嘉果頁隔離
要掃過去先見到
btw果7日同送既3日我仲未用
無晒到
等佢穩定先
橫掂送勁多藥照掛機

如果叉住黎掛機
粒電應該更快要換
用電換隻game高lv

30lv 5個街人一定唔夠打 開場地牙秒一件

thanks~

我本身都諗住用哂d藥 但發覺佢有時會食打怪跌果d 驚打唔到任務要用果d

我想要敏裝,我隻1轉趙雲升左好多點敏
下下比減敏既話屋企開金庫先掂

有冇人有入邀請碼條link?

一對55lv鞋加17敏搞掂 唔得就加多件衫

想問下風戰點樣配點

大佬去google 吞食天地m 新兵 都有啦...

換電都算
琴晚掛30分鐘斷左白開左成晚

我又無留意喎
不過次次都解到任
應該唔會掛

岩岩睇先知又維護
好彩發現得快

佢唔改變呢個升級模式，用dodo升lv都係遲早既事
話唔定大陸已經整緊 到時大家繼續一人n隊智人清流互補掛曹豹劉關張嗰d

我隻1轉趙雲50lv成90幾敏

30lv後就好似冇嗰d任 到時再食

減敏鉛會有消耗真係屌出黎

你見佢19元寶可以買1個 10至40敏鉛好似好佛心，點知原來有損耗架

如果有機會退返元寶俾我開新ac試試

反而d裝冇損耗,真係好戇鳩

唔係點賺錢

所以我先無用趙雲 睇遠d就知會出事

我隻1轉趙雲爆體 無煩惱

有得簡,我都唔想用趙雲
咁岩抽到趙雲,仲有金鎖,冇理由唔用佢
有得比我簡我寧願要關羽

第一次覺得隻寵爆防爆體係一件咁好既事黎

依家緊係升角色LV重要D 之後帶武將升先快
一隻郭嘉BB都夠陪我到200lv

睇遠d,其實單升黎計攻人會快過智人

之後就到200lv寵帶1轉人

50LV eq箱打咩怪有？

BTW 有冇60LV以上怪係唔洗卡 AI都會撞到

請問郭嘉夠30lv就即刻一轉好 定再升高啲先轉好?

首先要有1隊人先可以帶火箭寵夠力上200
我3開,唔帶亂擊寵既話遲d一定唔夠火力

實有,不過爛圖,d怪企位隔開哂果種

Server整緊?

卡怪成日要睇住個位 有冇比人搶

好難分神

2開我都覺得煩 都係算

岩岩完 開到了

岩岩開左個新TG比平原既朋友 多啲朋友一齊黎玩一齊討論

完全唔知風戰點加點好 0方向

入得返 已經連補償都冇

所以我都冇卡,升慢d又冇咩所謂,反正又冇交易又剩

如果同pc一樣既話
專注係攻體敏就得

留定多少元寶for洗點
前期照當知人玩,學火箭
升到夠點學亂擊就洗哂技點屬點佢
人寵亂擊升

卡怪個bug fix左未 今次維護完之後

Lihkg既tg group係咩

有無好心巴打棄game 送個acc 黎

而家開ser都追得切架 點解要玩人地個ac呢?

未 我一ON番又係咁比怪打

屌咁佢維護左d乜撚

頭先係咁斷

我知
姐係佢執返好個server就算？
隨時可能reboot就算

咁我加點方面點樣分配法

哈 無人想知咼 上到70你咪又係垃圾

笑撚死我 你呢種垃圾我見得多了 我家下明挑你條垃圾機 夠僵就開名即刻去pk場 傻尻

咁都有得嘈

幾個po前已經見到呢條傻尻周圍串柒柒啦 圖都冇張得把死人口
係D真正老手面前只會被撚到一面都係架咋

想問如果有2個畫象係咪可以再強化武將？

新手想問下水屬 單練 係未練水法好d
同埋技能係點咩好

20LV 就當我20lv啦咁 你敢唔敢接姐 小朋友

各有各玩啦
個Ser咁垃圾隨時洗白大家再黎過
執埋都唔出奇
有咩好嘈

素材包好似好跌好多

個薯仔ser想點

lag 到

又死ser

有冇卡怪教學

個個係到破人卡再自己卡
鬥長命咁,我行下路慢慢升做下其他野好過

咪問啦 一陣又比人屌
識個個又唔講 你用又比人屌

用咪用囉 大把人有用啦
係有d人用到串撚柒柒懶係人上人咁先俾人屌姐

正常玩都辛苦 個ser咁撚樣

哈哈 其實諗起都覺得班友好傻
我就自己柄埋閉緊關 附近冇人D怪我打哂

點解隻ac無啦啦彈左句
等待資料回傳 請稍後再重新登入

有冇人一樣?

卡怪其實好攰 同埋唔係長卡 遇怪 企下怪點算

玩緊火智 本身40 LV 諗住去北海刷60 LV 怪
明明夠打
但火箭個命中率好撚柒低
低到刷唔撚到

好似係涿郡同常山先咁多災多難

水水 而家做緊咩

唔關火箭命中低事 你低lv打高lv怪本身既命中率就唔會高得去邊

隊伍平均lv低係咁

咪同你一樣.. 閉關HEA打 無咩人搶怪 慢慢打

谷住刷番50

除左千毒有1個3怪點,我諗唔到仲有邊到有3怪點可以正常掛機

有冇人知??

我fb登入隻acc同你一樣,另外2隻就咁用acc登入既冇事

維持左幾耐?幾時開始?

岩岩維護再斷線之後就係咁

me too...入唔番真係屌佢老母

叻豬

事實係有

交換個tg針針佢 ?

你地咩ser
我除左頭先維護之外就冇斷過

涿郡團 怡雅閣有少量位 歡迎加入
Tg link

常山 岩岩又連番 .. 想訓陣都唔得

我平原暫時冇事

唔覺意卡到怪
企係2隻怪中間唔走就卡左

放棄
掛唔到5分鐘就斷

我岩岩都唔小心卡到 但係係我隻分身打緊黑松木

宜家開新角係咪無左果1200元寶??

係

佢老母西
做個單人副本
玩左我半粒鍾都做唔到
捉到最後一隻就斷

個地圖咁細都半粒鐘 ？

涿ser巴打好耐性，斷完重開斷完重開都仲玩到落去

老手個人認為得1隻ac 玩條毛咩

又冇清流回補 點用知人 要抽寵又幾時先有蔣仔 茄仔？

好心網蟲正正經經出電腦版啦 幾貴月費都比

唔通依加冥府裝又要抽？

1億比嗎

屌你老母垃圾SER 網龍死全公司

宜家得機關盒係咪做唔到清流互補

reboot過幾次電腦版都衰晒
又完美又究極又乜春

冇清流回補逼人買HP

掛下斷下 好難攪

請問火戰應該點樣配點？？？

加攻擊ｏｒ加知力？

唔洗加智

佢個ser似係一唔掂就restart個service，其實根本無做過咩維護

屌網蟲 正仆街

好想玩番舊版
刷宋勇 刷廢墟 刷華雄

好想一入涿郡就成地地攤

完美版個時玩番一排
都升到1轉 13x
但係咁斷 又換ser 冇撚癮

細個成日諗 係咪真係有999999999銀去買人野

打幾場就斷一斷線

其實攻擊是不是會影響技能＂白虹＂既攻擊力？？

防＆體， 你地點幾多架？

其實係咪雙開先生存到 開隻水人
BTW 剛剛課左隻郭嘉返黎 D元寶用係邊最實際

唔得，機關盒得藥食 佢出暢遊卡當月費就接受到

老手們你地點玩 ？
真係開機關盒 再開幾隻ac?

諗著等到有dodo 先玩

唔通開隻火攻玩單機咩

要開5隻一隻
好新手冇人帶 一定係2知3水知

單練一定係攻人 中後期開始人寵火箭投石唔會夠力秒所有非剋屬既怪

玩得未呀

算啦, 純粹玩情懷
網蟲D垃圾野好快執

玩緊， 但好ｌａｇ

係咪得涿郡SER先係係斷?

常山都斷到仆街

5隻

好懷念
巴打以前玩收費定免費

今日有無斷左20次

黑松木....合算啦

真正識玩既人 我諗都20尾30歲

小學睇小同老豆玩 而入坑

巴豆收到最新消息！

《吞食天地M》預計將會係 9/15的15：15 開始進行臨時維護，維護期間將會關閉遊戲登入口，所有伺服器將會暫時關閉無法登入。維護預計會係15:45 完成，造成不便，敬請見諒。

#巴豆如果收到消息一樣都會即刻通知大家

做咩

【營運】涿郡(台灣)伺服器臨時維護公告

各位親愛的玩家：
《吞食天地M》【涿郡(台灣)】伺服器預計將於 9/15的17：20 開始進行臨時維護作業，作業期間將會關閉遊戲登入口，屆時伺服器將暫時關閉無法登入。造成不便，敬請見諒。

15:45 完成，造成不便，敬請見諒。

水知用郭嘉係唔係應該比個-30敏比佢
之後一齊用火箭打??
依家得28LV 敏升到54 , 得個10知力

十年冇上過2000fun

長遠要80蚊個月買通行證, 真係開5隻?

如果佢個ser 穩定 真心唔介意
以前收費版都係咁玩
打到上去 冇5隻唔會升到LV 唔會夠力轉身

小喬畫像買唔買得過

掛乜鬼
鑊鑊掛一陣睇一睇都斷左線
又唔識自己連返

不了 除非有愛

唔該巴打~~
想問埋夏候惇買唔買好~ 唔好意思

火戰買

以前收費個時，打到170裝就去左玩合成，依家個合成唔使學技，好似好撚廢咁

常山仲係keep住入唔到
利申：fb

巴打你個鐘壞左定冇撕日歷

一定係GODJJ排粉絲

班*

買埋金鎖片
應唔應該30即轉?
可以用成世定之後都會轉張飛/呂布?
會轉既就30轉左佢算

蔡文姬練功用係咪最好都一轉埋？
變返1lv好麻煩

無張飛呂布用佢都唔錯

玩火戰一隻隻升係咪好on9😂

其實係咩黎
見全頻班台仔成日講

我頭先都問左公會啲人 係台灣一個實況主

你fb search下就見到佢個嘜頭

火法應該配咩？
而家有隻馬岱叫做有招滾石

配火箭
郭嘉is okay

長知識了

教練 我想玩吞食阿

斷撚到仆街10分鐘斷一次

以前有DODO就話高D先郁, 咁既狀況我會30轉, 而我自己手上用緊既都係30轉左

掛掛下維護=白掛

俾我都30轉 隻game唔知有冇咁長命俾你升到封頂先轉

都唔知幾個月後仲有冇人玩 早轉早享受

有郭嘉係咪唔洗用蔡文姬

唔係維護都係咁斷
鑊鑊入返去見到先升得果10%

一開始敏低用住蔡文姬先
到買到敏裝夠敏再轉郭嘉

係
可以一路用到後期唔洗換

都唔知幾時先掛夠隻司馬返黎

佢個SER咁廢, 個活動唔加時應該冇咩人解到?

火戰係咪要用返火戰武將
依家用緊郭嘉合擊火箭升lv，但係隻主為左合擊搞到要點晒敏好低攻
又過左30lv無得免費洗點玩火智

最好啦 火箭攻唔高
你又攻唔高 秒唔到怪會低經
倒不如搵隻高攻戰同你合擊秒怪

我都半放棄了
依家先得果少少
鬼夠
儲四個字可以同步儲換四次粒野
但換司馬要用五粒果粒野
即係要儲兩轉成千字

又唔係
第5隻用M字換 無咁耐

成60幾敏

M字都係用4字換喎但係

隻主都要加敏的 無可能淨係靠裝

每樣250就換到
唔洗又打多次999

所以蔣濟其實好用D 無咁高敏

水法你地推薦用敏裝 全加智，定用智裝 再加敏加到夠？
另外，成日維護又斷線，IOS課左金申唔申請到退款？

其實蔡文姬夠用
唔洗咁急轉郭嘉

火法40lv 應該要有幾體幾年敏？

水法我建議敏裝加智
玩得水法都係輔助多（補血/復活）
太快無用 到你pvp可換智裝 平時升lv敏裝

資料回存姐係要等幾耐先登入到...........fuckkkkkkkkkkkk

同求

我都係咁

斷夠未

又cut人掛機
手機game掛機咁on9我都已經死死地氣去掛架啦
你咁都係要狂cut唔比掛既

係咪仲有裝置登入緊?
我上次都係咁..nox同電話都熄晒隻game再開就入到

佢啱啱有notice 叫人log out 話要維護

維修了

快登出 一陣又回溯就仆街

根本就趕客

弱智一問 kill 咗app 算唔算登出

唉 封測又吹佢唔漲

真係拎返2003個server出黎開發手機版比人玩咁。。

我諗應該ok掛

屌呢個真 舒舒服服咁掛下機都唔得 屌

唔係唔想玩唔想比下錢網虫搵,係咁斷又回潮 撞怪又有BUG 點玩

thx

我真係fans所以先玩 而家連我呢d忠實fans都想走

本身想課就搞到唔撚想

食撚屎又維護

今日朝早係港澳ser 全頻都好多人話要quit game

又維護

屌佢申請退錢先
apple 機制好似嚴過android ?

Apple頭幾次好易 用多左就煩

都唔知幾撚時先玩得
痴撚線

點解我隻諸國 用唔到3技？

無章

打得機未呀屌你老母

即係點

要召喚章 而家未知點有

颱風來襲！山竹到啦～～(巴豆摸住個肚腩問：點解少左牛肉既…)

各位朋友仔，今次來襲既颱風山竹，威力驚人，足足十二級風，巴豆溫馨提醒各位朋友仔呢段時間千萬要注意安全，唔好做啲危險活動，例如滑浪、追風之類…唔好令身邊既人擔心，如果無咩事最好留係屋企，玩下《吞食天地M》，煲下劇，或者趁呢個機會好好咁比身心休息下~

巴豆都知道呢個時代既人好多都捱慣夜，雖然颱風來襲唔係一件好事，但各位既來之則安之，好好利用呢個時間休息下都係好呀~

巴豆收到最新消息！

《吞食天地M》「常山」伺服器會係 9/15的18:25 開始進行臨時維護，維護期間將會關閉遊戲登入口，伺服器將會暫時關閉無法登入。造成不便，敬請見諒。

玩條撚咩

玩屎忽咩

我用哂元寶都可以申請退錢？

個gm真係搏屌架喎

同問

隻game係ok
大家比啲時間佢 封測完仲咁就
而家唔課住

依家先知有得咁做

封測完 少啲問題一定好好多

點解咁講

係封測就咪比人課金啦
收得錢仲叫封測 擺明頭盔

果個系統咁西 玩玩下又回 又少副本
經又難拎(唔計你用福神果啲)
熔爐啲武將都唔齊 又多廢將

打風叫人安坐家中玩佢隻game
但偏偏個ser廢到死 狂斷 而家仲維護埋

係咁斷真係火都嚟，想比錢佢賺都唔得嘅

個 ser 真係廢廢地 只求完咗封測可以正常啦

我課金咁耐第一次退佢都唔俾我退

你有你嘅道理 其實係咪無公佈幾時封測完

幾時都係30 1轉
因為2轉唔會睇幾lv 1轉影響能力
2轉先200
人就1 2轉都198 - 200

用左都可以退 有d game會鎖你acc

不刪檔封測同公測有咩分別

隻郭嘉升到40幾都未抽到金鎖

我定義佢做公測 係人都玩得嘅

舊版捉寵係咪冇限level?

聽人講好撚難抽

好似15lv?

所以根本唔會有分別 佢而狗就係等緊唔課金玩家自然流失 之後就繼續 咁就唔洗轉過個伺服器

一定架啦 呢d可以跟終生既寵點會俾你咁易中

好似係5喎

蔣濟有先得架

我意思係有冇一個rules
唔比捉高過自己level嘅怪
岩岩代達得唔好自

用封測個名就做公測既野
然後有問題就話係封測

咪5lv囉 100lv最高捉105 120lv最高捉125

就咁捉只可以捉比自己高5LV既寵
用桃太郎飯團就可以高自己40lv
有部份唔捉得既都一樣唔捉得(例如4軍師)

感謝

最多捉到高自己5 lv
再高捉唔到
但人地捉左交易比你既話就可以
每高1 lv會少1點忠誠(人地比你既話, 自己捉就點都係60)
低過20忠誠會走佬, 唔會返黎
不過手機版無得交易

屌 當俾網蟲做帛金

有得交易應該好大獲 個個刷完名將所易俾正身

你應該report 課最多果個先ma

係有呢個問題
但唔係直情唔比交易掛
要30lv或者再高先交易到咪得
隻game本身有得捉
太麻煩就唔會刷架啦啲人

點解我唔得

以前玩魔靈召喚個個fd都課3000幾可以退到款
得我1個退唔到,從此我就冇再諗過課金退款呢樣野

可能等遲d市場穩定左先出交易都唔定
依家咁樣斷法,個個都開定d acc出黎定補償係到刷寵

或者可以學石器/ 夢幻西遊 果隻交易所， 可以由系統決定售價 , 咁樣會長命啲

巴打你點回報先退到

有無得分開抽既同捉既
例如將抽番黎既set 死做綁定無得交易
捉番黎既就跟以前自由買賣...

我都用退款大法拎左郭嘉

好似萬王之萬咁做個交易所咪幾好

又玩唔到 垃圾驚

5
桃太郎飯團就40 兼100%

其實封測係叫封閉測試，可以參加嘅人係有限同要符合資格，姐係非公開。
佢呢個已經係公開測試，姐係公測。
都唔知叫咩封測

目的服務器尚未連線 , 請稍後再試.....
垃圾

等佢個ser穩定d先玩

呢隻game真係第一隻令我refund嘅game

就咁揀無意購買 內容係屌鳩吞食m server

唔會封你ac咩

封咪算鳩數
垃圾公司，server，唔值我課咁多

本來隻 Game OK ga

垃圾game仲未入到 常山ser

咁撚垃圾唔好玩丫嘛屌
refund 完刪game囉
又要屌又要玩，又講到自己幾撚精明
廢話一堆，呸

我退唔到款
話咩不符合資格

其實都唔怪得佢 咁斷線法的確係好差既體驗

其實大家會唔會太急呢 先出左兩日實好多問題
不過睇得出大家都好懷念之前既吞食 先出左兩日就爆六個post

補償都無 屌拿星

屌入到了

係 細個小學無錢買點 外掛又要比錢搞到手動升到三十幾無玩 而家實係玩夠佢

有無人同我一樣都係用電腦玩
用手機玩掛機GAME真係好ON9

希望網龍見到大家既熱情可以發現到巨大既商機啦
有玩之前pc吞1究極完美嗰d版就知網蟲好不思進取

我認同呀
所以refund完應該唔玩，刪左佢
唔係繼續享用一d唔屬於佢既野
一邊玩，一邊話唔值得佢課
cheap撚過做雞扮處女

有無人試過一直 等待資料回傳 入唔到

我係

玩家都係 我都係
之前有個越南服就真係好好

但係我入得番啦

越南服係好
但唔係中文始終唔同
係中文先比到種感覺黎

有道理

有冇人有之前猜人貼出黎既升lv地點?
無置頂已經唔知係邊到

越南服玩到兩隊2轉250
真心做得好過網蟲好多
聽以前係網蟲做既朋友講
個端係網蟲高層自己拎出黎搞
所以先可以改到咁多野又唔會比網蟲搞

其實越玩越覺佢出黎呃錢
同正服一樣難升
以前正服有得掛 刷npc都升到媽媽聲
而家用手機玩幾時先有2轉

維護完入去一場亂P都未打完又斷過

1-7LV 去後山打包,升得快
7LV後 火人學到火箭了,就可以去捉1~2隻 迷你巴豆妖(因人的 智力唔高 可能唔會力 打死怪)
7-14LV 黃巾武士 ,黃巾刀兵 ,黃巾虎士 -幽州-碑之林
14LV後,如果你覺得都升得唔慢 可計續如你覺得慢可叫人帶你過橋
14-24LV 木族人,木族長 冀州-朝歌樹林
約23LV你GE水人就夠學晒(清流+火箭),火人要27-28先可學到清流
24-35LV 可以過河(要打野過,先打左右2隻民兵,因最大力) 去青州 黑山槍兵,黑山兵 青州-頓丘樹林
/黑山軍 冀州-內黃樹林
29LV 有人學晒清流加火箭 之後升LV就不難了
35-40 紫小兵,反紅蘭 徐州-相縣樹林
40-4X 黃巾軍士,黃巾狼兵,狼師 徐州-芒陽山
46-5X 紅親兵,槍鬼卒 徐州-下蔡樹林
5X-6X 精武兵 徐州-蕭關通道
6X-70 野武師 青州北海樹林 (要過山洞)
80-90 可去武關,華山樹林 玄武軍,道童
不怕慢可升到100,不然90-105 也可去子午樹林、北地樹林、并州九原樹林、并州臨汾樹林、博望坡等
75級：山女 關中子武樹林
77級：山寨居士 關中北地樹林
75級：邊防卒長 并州臨汾樹林
79級：弱民兵 荊北博望坡
105-125 這階段可去散關樹林、交州的南海寨、朱崖竹林、荊北上庸寨（推薦）、長阪坡、江陵樹林
92級：大刀隊， 關中散關樹林一
91級：南海將， 交州南海寨
90級：迴刀卒， 交州朱崖竹林
97級：上庸兵， 荊北上庸寨二
101級：遊艇手， 荊北江陵樹林二
97級：牙門將， 荊北長阪坡二
125-135 荊北麥城樹林、嶺南奧拉山頂、塞北陰館峽谷。
105級：鐵戟兵， 荊北麥城樹林
107級：嶺南熊， 嶺南奧拉山頂
113級：悍匪， 塞北陰館山洞
135-150 荊北華容道、江夏寨、馬韓樹林、涼州臨洮樹林、安定寨、南安寨、塞北馬邑草原、故平草原、關中斜谷峽谷。
122級：騰龍衛， HP1076，風捲殘雲 荊北華容道四
118級：旗號兵， HP1039，暴風 21敏 荊北江夏寨三
119級：馬韓勇士， HP929，連擊 36敏 高句麗馬韓樹林二
123級：輕馳兵， HP1071，暴風 21敏 涼州南安寨 涼州安定寨二
120級：窮惡兵， HP1078，連擊 31敏 塞北馬邑草原二
127級：巨牙兵， HP1239，風捲殘雲 19敏 塞北故平草原
150-160 可以繼續打安定寨、也可以益州葭萌樹林、塞北廣武草原、帶方樹林、攻擊夠也可以去嶺南越裳雨林。
129級：鐵叉軍， HP1124，連擊 28敏 涼州葭萌樹林一
129級：飛將， HP1142，暴風 荊北華容道三
140級：鉤戟營， HP1468，連擊 25敏 塞北廣武草原
131級：傣族兵， HP1293，風捲殘雲 24敏 嶺南越裳雨林二
160-170 可去南中-八番樹林、南中-越雋樹林、涼州-街亭土山
138 火 面蠻酋長 1226 25 南中-八番樹林
138 火 髏蠻女 1226 36 南中-越雋樹林
139 火 奔狼兵 1225 22 會心一擊 涼州-街亭土山2
140 地 精兵長 1420 25 地牙 涼州-街亭土山2
170-180 可去涼州-上方谷 , 荊北-樊城寨2 ,荊北-罾口沼澤2,益州-劍閣樹林
146 風 截擊兵 1448 25 連擊 涼州-上方谷
145 風 守城兵 1438 47 風捲殘雲 荊北-樊城寨2
148 地 北軍校尉 1469 45 地牙 荊北-罾口沼澤2
148 火 偏裨將 1469 47 會心一擊 荊北-罾口沼澤2
153 火 精忠軍 1562 21 會心一擊 益州-劍閣樹林1
152 風 蜀壯士 1590 16 連擊 益州-劍閣樹林1
180-190 可以去 益州-巴郡樹林,益州-劍閣樹林2 ,益州-下辨峽谷, 益州-陰平峽谷
154 地 副將 1556 27 地牙 益州-巴郡樹林2
153 風 長斧隊 1555 24 風捲殘雲 益州-巴郡樹林2
157 地 護國軍 1586 25 地牙 益州-劍閣樹林2
161 風 峽道兵 1778 28 亂擊 益州-下辨峽谷
162 火 攀山手 1787 31 飛焰劍 益州-下辨峽谷
164 火 邊防團 1804 29 飛焰劍 益州-陰平峽谷1
165 地 山武者 1806 29 地牙 益州-陰平峽谷
190去到200啦 就可以去 塞外-白登峽谷 ,涼州-玉門沙漠,荊南-雲夢寨,益州-定軍山腰 ,益州-沓中樹林
168 風 伏軍 1976 30 風捲殘雲 塞外-白登峽谷2
167 地 牙棍軍 1953 28 地牙 塞外-白登峽谷2
167 火 邊關軍 1838 25 會心一擊 涼州-玉門沙漠1
168 地 涼州遊兵 1839 31 地牙 涼州-玉門沙漠
169 火 壯士營 1934 29 飛焰劍 荊南-雲夢寨2
169 風 長鏢兵 1949 28 連擊 荊南-雲夢寨1
170 地 斬刀手 1958 32 地牙 荊南-雲夢寨2
175 風 彰武營 1938 34 連擊 益州-定軍山腰
175 地 矩陣軍 1929 35 地牙 益州-定軍山腰
177 火 衛武團 1939 29 飛焰劍 益州-沓中樹林2
178 風 威漢軍 1948 32 亂擊 益州-沓中樹林2

網蟲膠層做得出越南服點解依家又搞成點?

thanks

巴打可唔可以講多少少究極完美有咩唔同？當年我淨係玩過收費版，又係小朋友無錢買點所以忍痛唔玩

維撚完又係咁斷 痴撚線

入到去見信箱有信 以為有補償 一撳入去乜撚都冇
又俾網蟲撚

集團式經營

有無人打怪好撚LAG,卡下卡下咁
好似好DELAY

有排佢block ip又拉哂我ac去坐監就無玩

係咁斷..究竟維護左D乜

係咁斷線做乜撚野

多左一種叫真 武將既寵
佢地可以學到原版普通寵學唔到既特殊技
當然，要用點數抽啦
由真武將畫像，到金片，再到將星 再到學招技既秘笈，都係要抽
其他野都同收費版差唔多，係冇開戰火孤兒

屌 唔撚入
打打下又同我斷線

斷完之後 係咁話資料回存中
入唔番

個高層係越南仔,佢自己拎出黎搞既越南私服
官服係跟網龍指示,自己搞係自己話事,點同呢

掛半日 隻寵由10升升16算唔算慢

掛緊木族人

瘋狂斷線

大福神12點同幾多點拎

修完同無修一樣

好撚廢 而家入都入唔番

6

打亂鬥 贏既次數比佢斷到變0

太史慈玩PK應該出邊招打人先最痛?

係咪常山先成日斷?

有無涿郡巴打一齊玩
id:無名火

湧泉，因為呢招計攻多d

一個字斷一次

到底係模擬器都唔可以收係後面之後上網
定係個ser廢成咁
次次上陣網再開返個視窗你一定係斷左線架喎

郭嘉係咪要點滿火箭，定1lv就算？

30lv夠技能點升哂三招

寵27lv就可以滿晒3招 所以求9其點就得

愈斷愈密 好煩

網蟲好波
死SER咁耐連補償都冇

其實佢根本未維護好,佢間中開俾人入係測試緊姐

應該得豚群一直斷姐
其他SER應該冇事啊?

張角好撚難打
成日唔夠人

常山同鄴城都係
我平原好d,不過都係間中斷

豚群一個字斷一次

我北海幾分鐘至十幾分鐘斷一鑊

原來係咁，真係好低能，當年真係好好玩呀

擺攤，捉寵，全頻組隊過界橋過任打塔，我打字就係呢隻 game 同人吹水學返黎

屌O9,放假想打下機都唔得

我都係
人生第一隻online game就係收費版 當時人物1轉都未有
小學四年級玩

希望佢補償200元寶比我洗點

痴撚線game

我好似小5開始玩
之前玩寵物王 魔力寶貝

200咁小點夠

2000就差唔多啦
金幣

今日4個打嬴幾次
有落石差好遠

未撚玩過咁撚樣既手機驚 斷撚到2046

今次有亂擊既武將差好遠

我唔明點解成日斷 常山都仲可以有人6x lv

已經唔可以叫斷線, 直情係死機

岩岩都卡到兵 真係完戰1秒又入戰鬥畫面 快撚到

仆街 未解日任

12lv水知人啱啱抽到貂嬋 有無用,定用番蔡文雞
btw 而家成日行兩步 停幾秒
有時轉地圖等十幾秒 玩條春咩

用返文姬合火箭

睇左成日都唔知點卡怪，但唔卡怪真係遇唔到怪

回咩收

邊到寫

點解要回收 ？

3中2。。。。

有風戰寵好易打 秒鳩張角

啲裝點撚算

見唔到fb有講

回收？

同樣見唔到有寫

見唔到

流料?

又係果條傻仔post出黎

屌 都係想搵隻game長玩下姐
係都要搞到咁

準備出外掛 可以棄game了

依個驚佢係偷AC
等官方出個免費版外掛先

無名錫石點合？

外掛先係呑食既精髓

無外掛既吞食唔算吞食

又維護 屌你老母 打機打到比人撚咁

真 on lun 9

唔好啦掛....依家大部份人一人一隻ac都斷到咁
出埋外掛應該唔洗100人就打爆個ser

可惜唔係叫吞食貝貝

屌喇星斷完一大輪然後又維護
d副本唔撚洗打都似

電腦收到通知10點有福神拎
一去睇又斷左線,笑死

然後就係因為外掛先玩死隻game
外掛先係精髓都講得出
外掛只係用黎克服隻game最大缺點既手段

當年官方有無出免費外掛？

我自己有曹操唔比我接主線
點搞

我懷疑魅力無雙貝貝都係官方自己出

同意
魅力無雙仲要變埋收費

就係外掛先令隻game有第二春 難升到咩咁 你手動你用幾耐先上到200？

下，無外掛我先唔撚會玩吞食

根本就係官方自己出
佢出隻GAME 點會諗過有無可能咁升

所以呢隻GAME真係好鬼多小朋友走入黎玩
話外掛整死吞食都講得出
當年掛緊貝貝無雙果陣 你地都仲未出世呀
外掛害死吞食 你不如機關盒都唔好用 全手動玩啦

咁快有外掛

應該話大部份網蟲既GAME都係咁

如果真全手動 我諗好多人唔玩

預咗啦

依家呢個升lv模式冇外掛實玩唔落去
並唔係外掛整死隻game 如果佢肯改晒所有任務都有可以升到lv既經驗量咁就可以避免
不過佢搞掂個ser先算啦 睇死佢最後都係開n個分流分散玩家

回報去客服啦

當年收費版官網有埋貝貝個連結

好撚疾

咪係，知唔撚知二轉之後難升到仆街，清流互補都做唔到點用機關盒升

維護18次送呂布

咁個問題係難升, 係升lv方式有問題
而唔係玩吞食就係玩外掛或者外掛先係精髓
明明好玩既地方都唔係外掛

回饋方式：依據每日(00:00~23:59)營運團隊於《吞食天地M》粉絲團發布之維護公告次數進行統計，發送所有玩家維護獎勵。
●維護獎勵內容如下：

好癲
維護到18次佢都唔洗送
可以執埋佢算數

佢老母俾狗屌啦 一野維護10粒鍾都係1次架
講廢話 仲好意思列後面10幾廿次個D獎勵 知唔知醜

隻寵同D怪可以差幾多LV 先唔會少經?
另外 隻張飛得單體技要點升?

真係做得好似online 版

冇錯呀 本身諗住手機版會易升d 唔洗掛 點知又係要掛
咁鍾意掛機 洗乜玩手機版 國際版唔洗開電腦都掛到啦

BLOCK柒左你先

唔斷線都打得無癮 出招技都要等十幾秒先出到
抖下好過

狂斷線 隻game 頭2日都入唔到ser

仲要唔計斷線

佢出維護post先計1次
1日其實好難過10次
又想呃鳩人

諗住啲人會方便用手機玩
掛機就照掛

卡極都卡唔到怪

計維護次數唔計鐘數 食屎狗網龍

Fixed?

NO

屌睇真啲佢維護頭6次啲元寶10/20咁加上去
去到第7次先100up
今日咁岩就岩岩好6次
佢自己都計好晒條數
6次打後個啲獎勵係水鳩你

裝備要點樣精煉?

5次打後果D根本唔駛理
佢次次維護都幾粒鐘
一日點維護到20次
依個POST真係夠晒ON9

第8同第9次一野就跳400
等睇傻仔係度祈求佢維護多D次數比你

好撚lag

D傻仔仲話 免費呂布不是夢
自己刷好過啦

佢唔出維護公告 淨係彈你出去唔比你入
你都吹佢唔漲 仲要即日累積

係咪我問題 發覺太多人既位係卡唔到？

太多人係難啲

屌你點撚樣掛,一陣又斷一次一陣又斷一次
每次行開整少少野,返黎一望一定係斷撚左

送呂布托咩

逼害風人

我記得以前仲有4色呂布

今日修左幾多次？

新手岩岩開始玩 (十幾年前有買點數玩過2年pc版 )
想問有無tg group

但淨係火系果隻有得捉

斷線斷得密撚到
組個50副本人都未入齊就斷
打條撚咩

依個時候梗係唔好打住
連掛機都有問題

都11點幾,唔打都係白白浪費
BTW,已經打到一半斷左

又斷撚左喇

好LAG

打張角 果個任120LV點打

其實係點卡怪

你地咩ser

我都想知

4/5個打

組夠5個人連寵就夠打
琴日都係成隊平均30lv 就打贏

用同一個fb帳 但另一部手機玩都係開新角既

越夜越誇張 打一場就斷

650元寶唔見夏候惇金鎖

個ser一日廢過一日咁

係呀 我入番自己之前刷首抽既帳 有大部份個角色都冇左

lag 撚到

31火法可以掛咩
同埋你地火法加幾多血

XX(

回到最初

今日直接唔開game,訓醒再算
見到佢又lag又斷就炆

死都唔出公告話維護

可唔可以唔好成日死

我刷張飛刷左我成千元寶先中

趕客

唔想比元寶呀

今次唔計

我發覺維護完刷果低％武將係難出左
2000元寶都唔見一隻

佢點會咁好死送呂布呀

維10個鐘又當一次 一個鐘又當一次 都係10元寶

唔死ser都夠

倒錢落海

實有d位暗改 見你地周街名將

我一早洗左堆…順手換左堆金鎖片

唔出金鎖

好彩一早刷左龐統 呂布

我刷左龐統呂布陸遜趙雲
順手刷多幾塊唔同ge金鎖黎用
好後悔冇換多個郭嘉畫

你地咩ser多
常山？

我都係前日刷晒周瑜 諸葛亮 龐統 曹操 同埋佢地既金鎖片
然後尋日咁岩見到陸遜 換埋 差金鎖片
加埋都係用左1000元寶左右

有咁多碎片

與server 連線中斷
其實係咪得我玩唔到

1000元寶係講緊刷熔爐 唔計抽垃圾分解

400元寶
冇出現過以上任何一隻

you are no alone
岩岩又入得番 睇下幾時又斷

屌 一講完又斷

not*

有人回左潮 你地睇下有冇事

又回溯
幾個鐘頭白掛

出一招等10秒

因為有課到…一開頭30抽除左3隻金將
全部分解

尋日開左個地知細ac
用佢送淨個500元寶刷
4大軍師 曹操 楊修 郭嘉出晒來
淨係換左楊修同個鎖 有啲後悔
不過真係睇ac

我頭先入過去睇 好似冇事 但睇完又斷左

屌 回左50%經

我97%變22%

入到啦

乜撚野事 一登入變左創角

好快會出番黎

徐晃勁唔勁????有券換唔換好??

熔熔下爐無反應JM9

又死SER 入到又回溯同卡住 屌你執7左佢啦

頭先2粒鐘做完任務, 升左lv, 而家入番回溯左level, 但任務完成左,

勁on9

有無人課左金依家好撚後悔?

1200金郭嘉買禮包計唔計嫁?
但一定要買金先計?

90 變 29

計儲值 買禮包唔計
btw 隻game咁既樣仲課?
利申: 課左

8X-->0%

涿都入都入唔到

可以退款棄驚 冇咩好後悔

真係頂唔順實會退

屌你 隻郭嘉直頭25LV變23LV

福神又無撚埋 但又要我由頭升過 屌

禁咩退?
我揀無意購買 佢話此頂目不適用

不需要此項目

我上次係揀無意購買 有d退到有d話不符退款資格
你真係好想退既我諗要打去蘋果客服

個ser一日衰過一日
一日修到黑都唔知修左D乜

回報左退 等緊回覆

一個衰過一日呢個真 愈整愈廢....

ad機點先可以回報退錢? 我之前買撚左個武將成長禮包 佢錢扣撚左但冇俾到我 搞撚左勁耐客服覆都唔覆

有冇可能再送多次1200元寶啊拿

發夢啦
斷咁撚多次都唔出公告就知啦
等食3000金啦

諗下好喇 人地官網公告都唔出 你10元寶都冇

●維護獎勵內容如下：

當日累積維護1次：金幣*1000、元寶*10
當日累積維護2次：金幣*3000、元寶*20
當日維護維護3次：金幣*5000、元寶*30、大福神*10
當日累積維護4次：金幣*7000、元寶*50、大福神*15、一級羽毛福袋*10
當日累積維護5次：金幣*10000、元寶*70、大福神*20、靈石福袋*5
當日累積維護6次：金幣*15000、元寶*100、大福神*25、諸葛錦囊袋*3
當日累積維護7次：金幣*20000、元寶*200、大福神*30、忠誠急救包*2
當日累積維護8次：金幣*30000、元寶*400、大福神*35、1天暢遊卡*1
當日累積維護9次：裝備碎片*50、元寶*800、大福神*50、卡片隨機抽獎卷*2
當日累積維護10次：一級羽毛福袋*20、元寶*1000、大福神*60、武將隨機抽獎卷*2
當日累積維護11次：裝備碎片*100、元寶*1100、大福神*70、卡片隨機抽獎卷*4
當日累積維護12次：靈石福袋*10、元寶*1200、大福神*80、7天暢遊卡*1
當日累積維護13次：裝備碎片*200、元寶*1300、大福神*100、卡片隨機抽獎卷*6
當日累積維護14次：一級羽毛福袋*30、元寶*1400、大福神*120、武將隨機抽獎卷*6
當日累積維護15次：裝備碎片*300、元寶*1500、大福神*140、武將隨機抽獎卷*8
當日累積維護16次：靈石福袋*30、元寶*1600、大福神*160、武將隨機抽獎卷*10
當日累積維護17次：裝備碎片*400、元寶*1700、大福神*200、武將隨機抽獎卷*8、30天暢遊卡*1
當日累積維護18次：一級羽毛福袋*50、元寶*1800、大福神*230、呂布畫像*1
當日累積維護19次：裝備碎片*500、元寶*1900、大福神*260、呂布畫像*3
當日累積維護20次：裝備碎片*1000、元寶*2000、大福神*300、呂布畫像*5、呂布的金鎖片*1

不如關服一星期先啦 垃圾到

真係當狗咁撚
後面個堆好意思打出黎

一個鐘又係10元寶十個鐘又係

你見佢1200元寶補償得兩日就唔再補 就知佢已經肉赤到鳩都縮埋啦

入有句係有link去睇自己D訂單
在電腦上前往

屌你老母岩岩熔爐出陸遜換撚埋你咪撚回左佢呀

如果充值之後, 回溯唔見左既人,

可以報海關, 或者去小額錢債審裁處告佢,

比HK$100 訟費就告得,

法例規定網龍一定要派人上庭,

如果佢拒絕出席, 就當你嬴,

之後你可以申請執達吏封9佢資產

佢之後繼續唔還錢, 就可以申請拍賣佢公司既野,

拍賣完之後, 你就可以拎番相應既金額

所以課完唔見左野既人, 保留課金購買紀錄, 即刻去告佢

比埋表格你地:
[url]

[/url]

就算告唔入, 都可以搞9佢地

100人告佢, 佢就要上庭100次

如果佢送啲好野
幾日後應該蝕到鳩都縮埋

千二元寶夠你自選武將 點會再敢俾第二次

唔送

過幾日免費暢遊卡完左就見真章

非惡意,講到口水都乾,咁前期又冇召章
比10隻軍師你都冇用,做乜個個見到軍師都狗衝

我風戰用緊趙雲
呢隻野當collection又好乜都好唔想無左佢姐

真係咪撚充值，回溯左就乜撚都冇哂

我都係用緊轉趙雲陪練,除左爆敏之外,其他都幾好
反正軍師去到後期解任有得拎,我熔爐洗到佢地畫像我直接當睇唔到

潮文？

洗左500元寶得佢同埋趙雲睇得上眼又同你講咩

費事佢一陣出召章果陣就改低左熔爐出既機率買黎擺都好

新post名：咪撚課金住

唔係潮文, 堅

因為實在太多人儲值左之後SERVER DOWN, 乜野都無晒

REPORT又無人理,

根本是詐騙

你唔識告, 我可以教你

巴哈有個課長課左十幾單788抽關羽
結果俾佢回溯冇左
去搵客服又俾人hea鳩
大客仔都咁 散客真係自己諗了

[img]
真係睇ac 每日刷新都出到咁

有趙雲好好嫁喇,我本身有隻地acc想刷張郃一套,刷左800元寶都冇
果斷棄acc

撚狗撚到咁都仲玩

常山ser爆炸左咁耐,走去禁下其他ser
壽春順撚到 要不是冇咁多元寶我真係直接轉ser玩算

童年返哂黎 好耐冇聽過回溯 好感動

封路

壽春新ser 梗係

唉,放棄,聽朝睇下玩唔玩到

佢肯開放喬遷之書 問題自然解決

根據貴公司使用者合約，貴公司已經違反連線品質以及物品因貴方連線品質不穩造成損失，根據合約貴公司必須賠償包月玩家因臨時維修及伺服器卡頓所損失的包月時間，另外物品損失部分貴公司合約內也寫會進行物品還原賠償，而不是只有補償一些無關緊要的物品而已！望貴公司能照合約進行補償，否則將找消基會進行投訴以及聯合所有損失玩家進行聯合控告貴公司進行求償，望貴公司三思！

10元寶get

未見過咁垃圾既手遊

出左公告先計

嬲嬲地去壽春玩算了

所以唔公告由大家斷到2036

唔俾我退 唉 佢話退款要求不符合佢地既政策規範

等睇一個月後合併SER

頭先reset 冇reset每日一 抽武將 on99

所以你去海關+小額錢債告佢啦
一定追得番錢

究竟有冇人見到過魏廷金片 抽撚左將近兩千元寶都未撚見過

有冇人轉玩壽春
反正最後都會合SER 冇人玩一定合

有見過 我首抽都有魏廷 但我玩水法 所以冇買

1:50 第二次維護
二十次來吧

已申請退款

笑死
我冇出公告=冇維護過

人地出左公告先算
同埋每日00:00重新計過

Game入面系統公告=/=fb page公告
又撚狗

網蟲真係好撚搞笑

我
諗住重新玩+課金

搞到咁就無謂重新課啦

公告已出
今日第一炮

仲課金

10元寶GET!

可以俾你刷新熔爐一次
仲唔fatfat

你黎?

FB出左喇

我見到先copy渣 大把人講依篇野

呢間仆街肯定維護到咁上去就拖長個時間 頂住過到第二日

呢個真係好撚好笑
有時你真係分唔到佢真心膠定玩鳩緊你

睇佢順唔順
順就課少少G持下

自問對吞食都好瘋狂 但咁死ser法 邊個仲有mood玩
網龍自己趕客

講真 唔係細個有玩電腦版果班 其他人一早走晒

我算有耐性 但都唔忍得耐

一有時間開嚟玩就維護

唉 好吧

刷趙雲金片嗰陣見過

不要再說了

張飛配火戰係咪淨係可以一隻一隻打

當年仲痴線
每日夜晚根本入唔到SER

我記得彈出ser個排序係跟你有幾多點數

依家癡線D 2018年個ser仲可以咁廢
好老實 真係未見過手機game可以廢ser成咁
網虫先做到

慘得過佢仲係咁多人玩

入得

都痴Q線係咁斷 有堆ON9唔係叫網虫去改 而係叫人唔鐘意咪玩囉

你唔玩咪少左人咪順左

是咪卡唔到怪了？

終於正常番....希望唔係因為人少左 ...

其實係點卡怪?

點睇？ 我火法

廢

仲有無邀請碼

轉火戰了, 洗左500元寶都冇國家

Ok? 見佢114知力

但得18體

但係頭兩招計攻

想問下你地特技 係每招點一下, 學到最下面果招先
定係中間d 招都會加下？

刷走左 有太史慈 要唔要好

太史慈134等，素質攻敏高，一轉可學得第四技洸閃二段式，攻敏都在孫策之上，水戰基敏最高，適合水戰。
不過而家好似未開第4技？

狂炎斬 智技

熔爐係咪改左？好難刷
2000元寶冇郭嘉

41 火戰帶趙雲可以去邊掛

估唔到會出手機版 幾百年無玩過 對上玩係小學 依家想玩下 懷念下
想問下大家心得 風戰士點升點 同用咩寵好??
同埋想問下手機版掛機係唔係內置左係隻GAME到? 洗唔洗又額外程式外掛??

多謝

抽中左趙雲畫像唔見有個道具

玩火戰
要唔要龐統好
有郭嘉/呂布

補償抽抽中曹彰
評價如何??定係熔爐??

40LV火智+郭 40LV地智+郭去邊升好
精武兵果邊比人卡哂怪

仲有code用左最好請講聲
TV15422N7C6C
TV15423F6YPV
TV15424ENUCA
TV15425WXWLZ
TV15426FN9LJ
TV15427COJGO
TV15428LQHM3
TV15429OTNBD
TV15430PRD63
TV15431SQCCX
TV15432SXVP3
TV15433OXUNY
TV15434UJWWP
TV15435JTNDF
TV15436MFT6V
TV15437FKIYR
TV15438NLMLG
TV15439Y8KT7
TV15440LJPNG
TV15441YQJUG
TV15442Z3Z7H
TV15443LAUOT
TV15444PBOYE
TV15445FEFTZ
TV15446RCDJH
TV15447DV49V
TV15448ON3YP
TV15449TYCSO
TV15450BZVOM

火戰用夏候定張遼好，攻差唔多，技有d口口同，依家見有得换，心郁郁

夏候血牛定位

7點到而家無斷過
根本係網蟲慳錢用廢SER

好開心 訓醒見到仲掛緊機

....郭嘉50都黎...仲未刷到鎖片

而家寵會高過隻人 高過人會點

想問下依家邊到有得拎裝加減敏
依家30lv玩火戰，同蔡文雞用火箭練緊，有另一隻火寵但低敏到喊，合唔到擊，是咪照練住先再搵火武將

有冇人已經成功過左張角個個主線?

1.打番黎
2.入城買

有冇tg?

新帳仲有冇>500元寶送？

過左好耐 劉關張都過埋

我44LV 主線仲停留喺打馬元義

其實一開始係咪唔建議玩火戰?
我而家玩到33LV
有25LV呂布, 21LV蔡文雞
六圍一開始就配左智力為主, 但而家想洗番點要成百幾元寶
搞到而家兩頭唔到岸

30LV前可以免費重點 做咩唔諗清楚先

兗州點去？

去到官渡寨門冇路行返出去

佢個活動應該冇乜可能打到10000個包
不過司馬應該就一定換到既

行蕭關

一online冇晒d技能點既？

我寧願個活動係自選金鎖都唔想要四軍師

.....全部計智........
不過仲貧血過郭嘉 本身都唔太好用

咁蕭關入口係邊？

寵200 lv人1lv都冇問題 唔洗擔心d無謂野

徐州左邊

有無人開tg gp ..

并州同建業個邊係咪未開

因為冇乜人通宵掛機嘛
等20號有外掛網蟲仲未搞好個ser的話.....

20號有外掛

係呀上面有講 仲可以5開自己組隊添

星期一即刻去退款先

google play的話要48小時內
要退就快

郭嘉除左貨金 點樣先有

升到96 lv用桃太郎飯團捉
或者升到130 lv以上用正常途徑網羅

唔該巴打 搭單問埋
武將點強化 我有三幅蔡文姬畫像

呢個pc版冇唔太清楚 應該係狀態度揀隻寵再按強化掛

琴日第一日課 之後即刻試過 都唔得 仲要星期六冇人聽電話

巴打加好友？ 你玩咩服

去google play申請試下

唔該巴打
過關1個40lv夠唔夠打？

平原
加好友係咪要uid

屌有外掛真係唔想玩
掛機都算
五開黎做乜鳩
又要變死城了

就係申請完話這次退款不符合資格 叫我打電話去

睇你寵幾lv
守關嗰d兵唔算太強，40lv都夠

你碌卡定用google play嗰d現金卡

識玩 如果佢退錢俾我我都轉SER

碌

用緊轉趙雲38lv

我淨係收到呢個 唔知成唔成功

留名先 今日先見到有另一個m post 仲以為 連登無人玩

實夠 人唔好太低體就得

徐洲左面

你依個得啦
我退左兩次788 一次叫我打電話去CONFIRM 一次話不符合資格 可能數目大

搵人一齊傾計開gp~~

唔該晒，轉頭試下先

網蟲
希望佢生性啦 我都想玩落去

係 隻人唔太弱靠武將都過到

有邊隻手機GAME係冇修改

唉屌, 一開頭做果D任務, 一個任務升1個LV
冇留意到
如果我真係玩火戰
係咪洗番走D 智..加番去力到呢?

最好係

又玩唔到

換唔換好 火法

電腦版開外掛掛機
但手機版都搞成咁

你講邊隻?

普淨

冇合擊技

pk火法要用邊隻其實

玩到果時先抽啦...

有無人玩地攻

個名叫地攻好似都係得招地牙用 樹精鏡果d就算啦 跟住要跨系學技又唔抵 我諗冇咩人咁傻仔

新手 求解答
原先玩緊火法 點智力
有蔣濟
但係岩岩刷到張飛 買左
係唔係轉火戰

我就係果個傻仔

冇咩所謂 如果你有勁英/多開/有固定團 咪做半輔戰 學哂右邊

好啦試下先 THANKS

玩到去鄴城, 接左幾個曹操任
但係一禁就話地圖未開放

.....轉火戰逐隻扑咩 玩住火法用蔣濟火箭合擊升仲好

好似都係...
升到高lv之後
再用元寶一下洗番做火戰

係 逐隻打升好慢 利申 風戰慢速升v 中

洗點200元寶左右 ok的

結界同鏡唔洗計智力
地攻其實都ok的 特別係2轉就見識到佢既多才多藝

幾點先有福神派 掛左成晚無斷用哂

2轉

岩岩10抽左一野
張飛許禇典偉 3隻火攻寵同時出現做乜9

利申風戰無點火箭
逐隻打到而家50lv
差2lv學到亂擊
終於可以體驗同趙雲快速清場

....
如果有得用dodo刷任務升lv
2轉都係兩三個月左右既事

點睇邊招技係用智 邊招技係用攻?

我都無火箭 慢速中

你條友飛埋去扑9隻怪就係戰士技
你條友係中間唸咒就係法技

熔爐調低左機率？

暈擊好似都計智 鳳凰計攻 好似係

我都係靠經驗
記得有攻略講過

卡怪bug fix左

0轉技黎講都可以咁判斷既

頂佢 刷郭嘉金鎖刷到出埋龐統連金鎖片 都出唔到

馬超好冇用

其實全部攻擊技都有計智
不過比例有多有少
但攻技就真係淨計攻

地攻可用
利申刷緊

鳳凰係講召喚果招定郭+ 4技?

有冇人得閒幫拖打黃巾

火召計攻多d
郭嘉4技係智

42火戰帶趙雲去邊掛？

佢個裝備精煉 係點

真? 我冇用過 唔識卡

想升隻太史唯有遂隻扑

涿係咪唔比登入？

訓覺掛機都係唔set ai遇敵，撞正唔啱屬死撚左

放裝放羽毛 完

我42風戰帶趙雲
係穰山掛到上51 唔知岩唔岩你

你機關盒無較死左回紀錄點
其實都無野

有冇用同我一樣 依家D元寶用黎買究極練功盒?

未過蕭山
有冇人一齊過 涿郡 id xTiK

今是個薯仔ser好似好返D

其實唔洗咁急要郭嘉金鎖片 0轉係勁過1轉 除非有第4技 不過網蟲未開放

你up乜鳩呀

有無人陣間會打塔

你自己上google查下咩係修改

但早D轉左 可以快D幫佢衝等

啲人點升咁快4X
我日日掛都係34

又死ser?

蔣濟同蔣幹原來係同一個人黎？

人地卡怪唔通同你講咩

蔣介石黎

洗唔洗我拎塊鏡比你照下邊個係戇鳩仔

孫策 太蚊慈 要邊隻好 都係水戰

等自己1轉後再一齊升

史

火戰冇aoe 好難升

我冇卡怪呀 D人多到卡唔到

40幾唔算高,60幾先誇張
利申,常山ser

蔣天生黎

玩涿郡玩到好灰 係咁死ser

點解又入唔到，有冇人都係咁

而家咁多個SER最高LV幾多?

非攻擊性,何解0轉係勁過1轉?
1轉有烈焰殛轟,6圍亦都全部高過0轉
你覺得邊一方面0轉係勁過1轉?

我都係 大半個鐘入唔到

點樣卡怪
真係無咩留意

想轉ser 玩

點會 1轉勁過0轉

我冇事喎 我尋晚2點訓 掛到依家冇斷過

係咁伺服器忙碌中

我都想知點解0轉會勁過1轉,招單體技高左一級
6圍又高過哂0轉,如果郭仔冇2轉所以要用0轉我就理解
郭仔有2轉緊係30就拎去1轉慢慢升

有高過咩

我都無事
利申 平原

抽到曹彰畫同金片